比中共收買左係高登做五毛 你問我答

證據？

呢方面
我最多最多講一句
我好耐之前收到個電話

完

上梁遊fb會唔會比老細發現？

屌你老母樓主假膠

我想出書但冇人識
想上位
點睇

咪話上去搞事

不過我office個位好爽
食野都冇人見到

Call我

我可以幫到你
個價係足夠你辭左份正職

講乜都得架喇你

點入行?咩嘢人工?銀行過數定cash?有冇新人獎，勤工獎，表現好獎呢啲?工聯會睇中醫係咪講暗號就唔使比錢?有冇強積金?

幾錢一Q

男女價錢不同喔

我唔可以講太多，會比人追查到
唔洗搵食咩

有人call我見到
人工足以令你放棄返緊既長工
冇獎
我揀左用現金出，唔洗交稅
人工咁高就唔洗睇免費醫生啦

我收買左你老母做五毛

今朝11點收到習總電話想重金請我做五毛
詳情再講會有生命危險

幾錢
同埋有冇窿路介紹埋我？

收唔收parttime

男同事多定女同事多？